# Wantedlyの課題

スキルの要件である，

・スキルは自分と他人に追加することができる．

・プロフィールページでスキルが+1が多い順に表示されている．

・他の人のプロフィールページでスキルに+1することができる

をみたしたものが出来ました．完成度が低くてすみません．

手順

$ rails serverで実行する前に，

$ bundle exec rake db:migrate:reset

$ bundle exec rake db:seed

をしてください．
デフォルトでExample Userでログインしている状態になっています．

各々のユーザーのページに行くと，左側にテキストボックスが3つあります．上からスキルの内容，スキルの+1数，ユーザーidとなっています．
スキルの内容は20文字以内です．

スキルの+1数は本当は表示させたくなかったのですが，form_forの使い方がわからずこうなってしまいました．初期値は0か1だと思うので，どちらかを入力してください．

ユーザーidはデフォルトで記入されていますのでそのままでお願いします．（これも本当は表示させたくなかった）

Postボタンを押すと新しいスキルが表示されます．

ユーザーのページの右側にはスキルの一覧が，+1数が大きい順に並んでいます．

自分のページ(Example User)ではdeleteと表示されているリンクがあり，これをクリックするとそのスキルは消えます．

他のユーザーのページでは+1と表示されているリンクがあり，これをクリックするとそのスキルが+1されます．